人民日報--譚德塞就像中華民族的親人一樣，台灣當局無理批評譚德塞是大逆不道

譚德塞是中國人的媽媽

中國人就像黑人的奴隸一樣

腦邋

佛教界譚德塞今晚特別精神，一口氣爆左三個po 。

可以鬧譚德塞啊！